民陣：今次集會178萬人

推

一

二

咁小？

報細數

點撚止啊

比d掌聲大家！！

明顯報細數

走啦 唔好理佢
返屋企
No one is in Victoria Park now.

屌都話要入維園架啦

仲有啲人入唔到銅鑼灣 起碼2m

170

民陣話有好多人數唔到
正確係178萬人+

藍絲又會話報大數

唔計金鐘中環

至少200萬

地鐡塞到仆街呀大佬

辛苦晒大家

仲咁誠實報實數, 如果估計埋灣仔, 炮台山, 再多幾十萬啦

高峰時期 480 人

差唔多啦

我地唔會吹大數字

佢話仲有好多人入唔到維園放棄直接插隊去中環
所以數唔到個d

三

+6

更正170萬人

只計維園,天后,CWB,其他地方冇計到

佢話淨係老銅一帶

on9 留力831？

佢話根本數唔晒, 但至少有178萬.

我用左三個幾鐘由金鐘行去維園
天都黑埋

淨計銅鑼灣天后同維園

? Push

178萬+5人先啱

250萬人上街

今日起碼250萬

民陣 818 集會人數 170 萬
(只統計 維園 天后 銅鑼灣)

有大量市民未能進行銅鑼灣, 自行往中環方向前進

更正：170萬人

Push

點只咁撚小，250萬+6起碼

唔明點解次次都報細數，真係最少三百萬

完全唔覺有咁多人，
人次就差唔多

tui

無論170，200，250 乜都好，最緊要係呢兩個月來不滿嘅市民係有增無減呀！

落雨嘛

佢話有堆唔經維園既無計, 佢地既數字只可以係經維園的人數

集會呀嘛，其他去緊嘅唔計！

塞到咁點止啊

屌明明五百幾萬

總之多過尋日啦
官媒話尋日係大多數市民，今日就打佢一大巴

唔係落雨應該夠400萬

加埋中環個班分分鐘過二百萬人啦

又會比人話有30萬人轉為支持送中

民陣次之報細數 係乜野玩法 ?

我諗唔止二百萬 好多平時唔出嚟嘅朋友都出咗

一定多過250萬啦
民陣係淨計維園，銅鑼灣，天后一帶，無計排唔到入去反方向走嘅手足

點會少過200萬啊

止唔止啊

478萬都有

+6啊！!

起碼過200萬

應該係最少170萬

應該剩係計左有入維園既人數

以去維園既交通情況睇，係冇616咁塞既
我自己估就100萬以上

落雨都178喎 算好好啦

呢句岩，好多朋友都係第一次出，所以係有增無減

170萬+6

831民陣入左紙

8月31已入紙

1780000+6

【突發】疑似支持港獨份子在廣州派傳單被打（有片）

鼰—醒目

佢計維園only

8.31呀各位 提早做文宣

淨係計維園

以昨天撐警數字作基礎, 應該有300萬以上~

831再谷爆佢

唔止啦 塞到痴線

831
831
831
831

lokyu ar ma, soyi yan siu jo lor, right?

here

一定多個200萬+6

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

唔理幾多，緊記+6

我大灰熊計左2.3+6

個集會唔係仲未完咩
咁快講有幾多人

我經告示打道走，不斷有人迎面入維園
多過616都唔奇

別忘義士

今日3點喺軒尼詩道sogo門口塞左好耐
見到有啲喺維園行出嚟嘅人
係咁話維園爆左 叫人向灣仔方向行
好多人因為咁而冇入維園

dllm唔入維園
今日出黎托呀

屌你，係170萬+6人

整左個popo醜態gif圖整合錄，覺得好既幫手推下

落雨都有呢個數 其實好勁

仲有幾十萬人中途插隊呢

319萬報170萬，民陣入面d鬼

民陣報細數呀dklm!!!!

大家唔好推高個standard已經係多到仆街
1/5人口呀屌你老母777

邊有咁少？
起馬300萬啦

淨係數遮嘅數目咋？！一把遮下面有至少兩個人，X2就差唔多，即係356萬人呀嘛

唔止啊嘛，SOGO塞到PK wo

因為冇入過維園嗰啲唔計參與集會⋯

所以佢哋係唔可以將佢哋計算在內，如果唔係嗰啲市民就變成非法遊行

好多人入唔到維園
喺cwb迫左兩個鐘上e出口

鵝頸橋一帶，好多人用3個鐘行左2個街口

感覺超過二百萬

最少178萬人！

邊止？我係天后逼咗兩個鐘先上到地面起碼250萬

一定超過200萬，絕對接近250萬

又吹大了

灣仔打後無計呀 入唔到銅鑼灣

快走！

616 同今日都有去, 感覺人數應該差唔多

屌柒民陣老母
1.篤數都篤大d
2.冇左果6個義士
3.9點解散 解你老母

你指撐警集會？